小弟新手 想買個無線藍牙喇叭 有咩好介紹

想要啲重bass
budget：$1500左右以下

Lm 想知

Kk

LM

Sound link mini2?

重bass 用sony la

SONY XB32

人聲得唔得先

Jbl charge4

beat pill?

用緊charge 3, 幾滿意

3同4有咩分別？

三個月前喺amazon買左creative roar2
白色80蚊美金
唔知而家仲有冇做

唔知未聽過4

如果想揀 JBL charge4同SONY XB32 邊個好啲
大家價錢差唔多

人聲sony 差少少 但bass 深D, charge4 就中音人聲好D
下面有comparison video

XB32 外國好似話唔夠30好

Charge 4 變左單聲道

真心咩
買Harman Kardon Onyx Studio 4 or 5啦
5整體音質都好過4不過冇stereo mode
4如果兩隻stereo mode正過5

200蚊買個JBL GO